「721」民航處職員的公開信

Forward:

We connected

幾時到MTR

推

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

消防 救護 海關 入境 懲教 民航處
仲有冇?

支持你地 會唔會搞集會或遊行？

推！

歡迎各行各業入黎曬 staff card

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

(遍地開花）到我地懲教做野啦

[繼續開花] 海關職員加入響應 支持香港人

全部消防 救護 同我入哂黎！！

消防員太太復述消防員先生的一個信息！

MTR幾時有 我跟隊

MTR？點會有可能。根本每次遊行同警察夾埋打龍通

Push

你出先咪得

同事，加油！

push

我都明白721 果時大家都好不滿MTR嘅處理手法

而我都知成間公司都係藍多過黃嘅
你地要記得自己MTR係公職人員嚟
都係服務緊市民嫁
但我都要係度講出嚟

就算得我一個都好 我係會支持香港人爭取五大訴求

多謝你
721其實冷靜後我唔認為有太大問題